分享下大家個block list

近期連登5毛橫行
分享下大家個block list
等P牌仔提防下

實有人話係block樓主

屌你
block我做咩

btw 應該show埋原因

不外乎都係PR 5毛之類

歡迎被block嘅人上嚟澄清下

澄清你都睇唔到

師兄好勤力

我無完全block㗎
不過見到對話嘅時候可以提防下

一個都無block過
Block黎做乜 幾好笑丫d 1450

麵咪媽 完全封鎖 股票輸太多